選港姐嘅全部都係食屎狗!

睇港姐選舉嘅全部生椰菜花啦

1至20號全部生睪丸然後再生睪丸癌啦

生性病者不願面對